得罪講句，唔識波嘅男人真係嫁唔過

搵老公一定要喺波台搵

睇開36D

波台班毒撚

無人問你

最愛毒撚

Ching sick ball

sick your ball

咸青口垃圾狗公負評me?!?!?!??????

正皮代表支持

你收皮

你奀皮

睇開e cup

yes

嬲完拿？

埃定

無嬲

Diu 起底

你改個咁嘅名

有咩問題
靚

大方既人愈大波

柒柒地

再大無bra啱

我用手拓住

Noelle Easton, Danielle Sharp, Shae Summers, Charlotte McKinney, Angela White, Amanda Love, Tessa Fowler

我有手

好過奀皮

唔怪得唔洗帶

垃圾user

點可以比女仔拎重野

就有得改

你都on99

當我男人

男人隻手係用黎打J

考順先嫁得過

無女嗰啲先係

咪又係柒名

又鬧

孝順=.=

Mean 撚到

=.= 靚名來

on9魚係摟屌

死變態睇你得戚到幾耐

耐過你條命

我有紳士風度先讓你咋！

冇個名係靚

我

rugby

I don’t play rugby

frd子play

愛唔愛我？